259係大戶牛，無可能會打靶

同大戶同船真係想輸都難

留名待笑

恭喜樓主 大賺啦今日

黑期 257啦喎！
日經仲隊咗2%

除左恭喜之後 都唔知講咩好

大户老母底

我堆275熊肥到笑

橙到一個點

燈到